記者朋友明天4點可否幫手問問阿sir

速龍小隊而家响頭盔側加咗個電桶，長開的；變相鏡頭對住佢哋時，必定唔會再影到佢哋個樣。可否問問到底果支電桶有咩用？係咪為咗阻止人影佢哋執勤？如果有其他用途，點解之前無見佢哋有咁樣用電桶？

即係有位痴號碼布啦
認唔認同有號碼係完善既做法?